{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 엠블던 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 その他の情報では予約のお知らせによってチェックインとチェックアウト時間が決まっており、追加人数がいる場合には1人当たり16,500ウォンの追加料金を現場で決済する必要があります。 朝食は5階で、営業時間は07:00から09:00までです。 朝食のご利用にはお一人様22,900ウォン、2名様は37,800ウォンの料金があり、ご予約が必要です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、追加で洗濯施設を利用する場合は有料です。 外部からの飲食物の持ち込みは禁止されており、駐車は1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。 また、無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、入室の際には利用案内に従わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には1人当たり16,500ウォンの追加料金を現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食のご利用にはお一人様22,900ウォン、2名様は37,800ウォンの料金があります。ご予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "洗濯施設の利用は有料です。料金は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "外部からの飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマで割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。入室の際には利用案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 393
    }
}